上環上環！

大家唔好比元朗轉移焦點，上環嗰面都好嚴重！

上環36槍！

已經冇人再講上環
關心元朗 同時都要關心上環個日發生既事呀各位

Push